身體好似唔識吸水咁 點算？

無論飲幾多水 食幾多蔬果
好快會小便or流汗排番出嚟
成日口乾皮膚乾

糖尿

睇醫生啦。陣間有糖尿或者腎有事你等連登仔救你咩

我有方法